Trump:專家話五月會減少七百五十萬職位，但我哋增加咗二百五十萬

連任支共死硬

專家食屎啦

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

疫情穩定，股市穩定，如果呢個星期平亂成功

之後。。。。

唔好燈呀
一陣比你地燈死就仆直了

求所有連燈仔靜啦 唔好燈

疫情其實都係穩定地確診

仲有穩定地死亡，所以全部都係好消息